以家先知原來刺客教條個現代線咁撚On9

遊戲條現代線散收收以為未講完
朱諾報仇點樣攞左D屍布返去做咩冇再講
原來後面劇情用漫畫完撚左佢
我重以為冇啦啦換人講其他野做咩想U記快D講返朱諾

出左係漫畫到，講佢個女做瓜左先驅者，所以現代線=end

用最精華嘅現代線出漫畫 係得ubi先咁on9

有幾精彩
我玩郭倫好似無番過現代就爆左機

Syndicate 真心唔掂...

現代線 Ezio 三部曲 加 AC3 其實有好大發揮空間
由Unity 開始就急轉直下

Sorry 我講嘅現代線係到3為步 之後啲垃圾唔好提